（重要）被槍傷健仔俾黑警插贓嫁禍！pvc管換鐵通！

屌你老母推撚暴佢！

推撚爆

插贓嫁禍屌你老母！

推呀

push

立場影晒

黑警死全家

好似唔應該咁快踢爆喎

還佢清白！

推

Fb page踢爆左已經

唔洗推啦 到時不合理証供 不可信証人 告唔入仲好 唔好比狗有準備 spin 呀

推撚爆！

唔熟法律，係ge話唔好推

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

推 推到比律師見到

Push

好！痈片為政，控告黑警老妨和謀殺！

推!!!

tui

屌

當時在場打鬥十人唔夠 , 根本無實質證明當時參加緊暴動

講白色管算啦
原本個條
今朝有巴打講好可能係宜家支架（都係鐵）
唔需要講大話

不誠實證人

啱 真個枝pvc水喉又冇攞上庭
鐵通好大機會唔會被採納做證物
所以話警狗冇撚讀書真係做啲野都特別on9

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

唔知好唔好彩, 確定有片證明打狗真係用膠管, 但襲警就入鳩緊

唔係呢條條pvc 之後係義士執左 唔好炒車

PUSH

推，黑警死全家

721 831 101

隔離咪開咗post
集中推隔離post啦
612 721 811 831 101

唧牙膏先高招

推爆

其實唔應該公開 呢d要直接send比佢律師

係 到時班狗出物證個陣
立場交段原片就出黎
證實返警方口供不可信
咁就有得打

PISHHHH

妨礙司法公正好似坐好撚多碌

推爆佢

單野今日提堂 入司法程序啦

司法公正呢屌你老母

無法無天

影到哂條撚樣個樣

要backup 定， 以後可以推番班狗既供詞

以d上到庭以前一定告唔入不過而家

最好其實就係黑警取證物提堂上反將一個措手不及 妨礙司法公正 單case基本就完 告唔到

ppppish

死警狗 痴撚線

推!!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推啊

推撚爆佢

屌你老母臭閪 殺人仲嫁禍

唔好推 等佢拎出黎證物先播條片至有用 直接永久終止聆訊

置頂

推
推
推
已經唔止一次比人偷換野!!
班狗根本零可信性!!

推俾律師睇

必需立即停止全部狗既職務，依家係執法既老屈，有一次，即係有其他，要推翻全部嘢，因為根本執行既狗沒有公信力可言。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

hsup

黑警廢
調轉企

想知提堂會唔會講有咩證物，而家揚左佢之後收番唔當證物都吹佢唔漲

屌佢老母

幫手推

pushhhhhhhhhhhhhhh

你班仆街怕唔怕有報應
成班幾十歲屈個十幾歲o靚仔

公安

告佢妨礙司法公正

最尾先拎出黎等班狗無得兜呀嘛，到時上到庭全盤推翻佢地嘅說話

我未開post之前成個fb都係

send左俾solomon未

死黑警

一早已知三萬全黑警

推到上熱門！！

黑警又老屈

警修訂武力指引 警棍由「中級武器」改屬低殺傷力武器
所以就算鐵通都只有低殺傷力 唔係致命
根據警察通例 唔可以開槍

屌你老母

你要插贓都用下腦搵條白色棍啦，屌

推推

推！！！！！

咁又告唔入暴動罪了

妨礙司法公正！！！！！！
有無人可以教下點令法庭唔相信香港警察係誠實證人？ 唔接受佢地一切作供？

屌 正仆街等天收

提堂啦仲唔爆

咪先....最後條白色通有比被popo執走先.....

點解仲可以定義班POPO係誠實可靠證人

Facebook
大家盡量諗多一步。

影到警察插贓嫁禍，膠通換成鐵通，大家只係一心想救健仔一個人。

但大家只要死抓這個機會不放，其實係有機會解救晒全部嘅人（機會幾微都係一線生機）。

因為三個月以來的插贓片段，所揭示的不只是警隊腐敗，更加反映了搜證系統的崩壞，呈堂證供之不可靠。而檢控主任正正是拿着這些虛假證據，去入香港市民嘅罪（大家已遺忘了檢控官上月去信鄭若驊投訴），於是檢控主任都成為了幫兇。

反過來，更多市民要透過互相幫助自行蒐證去幫自己脫罪，無罪推定玩完喇，香港司法漸漸已與大陸的司法接軌了。

誰破壞了香港的法治？

如果所有審判和案例都是以栽贓的舉證系統為基礎，香港還有甚麼法治。

這些全都是疑點，而疑點利益歸於被告，我相信你明白我說甚麼。

根本不需要等特赦，因為警渣自毀長城，敗壞了舉證，令全部人無罪了。

真係天網恢恢， 疏而不漏。。
皇天擊殺!

TUI

推呀 呈堂証據

屌班黑警老母
推推推

推條片比律師

已經開鎗打一個細路，仲想嫁禍屈佢
我真係未見過啲咁無恥卑劣嘅人種

死仆街

推!!!!!!!!!!

推，正仆街！

咁撚樣仲有面叫自己執法部門

推撚爆佢
賤種黑警
好撚無耻啊
希望班垃圾暴斃死多幾件

Pish

呢度推唔夠
Reddit Twitter 見呀各位

推呀 有曬清晰既圖

點樣先可以告妨害司法公司

而家有片, 有POPO手上既證物呈堂

屌
又屈

其實咁樣影到，可唔可以推翻埋其他証據兼話返警察係不誠實証人？

執法?

等下先 等下先

咁快踢爆
上庭先丫嘛
依家俾晒時間黑警改口供

仆街嚟

好心你咪放fake news
個個post都出呢d圖
有線影晒高清空心

推！

哩啲枝架都係空心架喎

我應該連登最早話係PVC管之一
但有巴打提出合理懷疑
咁就不如講白色管算
費事炒車

［必須澄清］被鎗擊示威者 當時揮動既只係PVC棍 唔係金屬棍！！

仆街死黑警

屌你老尾一齊推爆佢

律政師唔告 就係條罪係死刑都冇用
6年前個的士司機舊年被判為不合法被殺
到宜家隻狗仲做緊 連停職都冇

推爆佢，唔可以比黑警得米！

推 仆街

有無人現場見到

現場只有一班小學鷄及中學生

push dklm死克警

私人檢控

講完一個大話 穿煲就用另一個大過蓋過佢

屌你老母黑警死全家

屌你老母死黑警

明顯防礙司法公正

唔推爆唔係人

推比律師睇

推到所有黑警都係不誠實罪人

屌老母！！！

push，已經唔止一次，幾時先可以制裁到班狗

錯撚曬啦 應該上庭前比相星火
宜家佢枝鐵通實唔放上庭

oush

d 狗專登噴一支白色鐵通有幾難

之後幫你加大量狼牙戒子又得

乜仲有人信佢地唔會賊贓嫁禍咩？

係反告

故技重施

要黑警成為不可信證人

削尖嘅鐵通喎！

可唔可以反告？

咁仆街

重新一次
現在已經冇法可言，落場被打頭已係小事，開真槍，酷刑，爆眼，爆頭，手骨分離，水刑，一切諗到諗唔到都會發生

路過嘅一句良心跌咗，都被打到仆街

開真槍等如真革命，除咗等國際制裁外，要預備好來得特然嘅事。

popo會包庇藍絲強姦非禮打劫乜都齊。
在軍政府狀態下，你只要出街，行街睇戲食飯，popo黑警睇你唔順眼你就死緊。
如果你係女，睇你順眼你又死緊

早d踢爆好，仲要俾外國議會睇到

推爆啊 黑警幾時死

仆街twitter我spread咗pvc pipe
應該打white pipe

-11:12果度, 原本有一隻諗住執起支白色膠喉,但有另一隻指示佢係後面執支鐵通出來, 好明顯佢地本身知碌白膠喉先係個學生拎住

#沙田裁判法院第一法庭 #1001荃灣暴動
D7
當D6倒地，D7被制服時揸住一支棍。

總結係講返咁多位被告人身上都有攻擊性物品、保護工具等等

推
日日核彈
呢d 核彈
送出外國未

睇下班死popo 點樣解釋

推 dllm

又送核彈比美國

要狂做各國語言文宣

英文 法文 德文 日文 韓文 西班牙文

健仔

要全世界知道

痴撚線

成班冇撚人性

Pushhhh

食屎狗 ！ 又屈人

推撚死d黑警

好撚彩影到

推啊 成班垃圾黑警

推唔到